祝各位義士今晚武運昌隆

趕緊過去

真